[別忘記] 大埔斬人案

大埔發生斬人案，下午5時許，有街坊於大埔連儂隧道派發周日九龍大遊行的傳單，一名黑衫男子將牆上的memo紙撕下，其間與街坊爭執，黑衫男突然取出一把長約20厘米的生果刀，襲擊一名19歲姓熊青年的頸部，傷者倒地後，狂徒再上前向其腹部刺多刀，腸臟外露，狂徒逞兇後登上的士離去。警方其後接報到場，將傷者送往沙田威爾斯醫院搶救。

推

推1

推二

認真post冇人推啊
求五連
[堅行動post]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月24號